陳雲英文係咩水平？？

Wan Chin: A word to President Trump. Change outside always starts from change at home. Now USA is facing a cultural transformation and spiritual consolidation. No cultural revolution, just some cry for change. Those protesters are asking for your reply, because you are their president. It's some cultural, spiritual aspects which you ignored. Economy is important but we don't live on bread alone!
As you change China and your allies, the change will come back home and now you have to focus on home changes, without losing focus on change outside. It's all in one.
You stopped the change of President Obama, but you need to have a better substitute for Obama's change. Obama's slogan is "Change We Can Believe In", which is not delivered after his two terms of office.
You have my full support as you are a capable man, a hero. Definitely a hero in historical standard.

dse程度有冇5？真心問

好過你咪得

3都俾多

Trump: who ?

真心咩

國師有專線聯絡侵侵同所羅門

2大國師聯手 強強合作

一舊雲！

佢德文勁啲

未見過佢寫

堅識？

真心唔知佢up咩9

佢之前唔係德國讀書咩

都可以淨講英文者